羅馬會長炮轟球證 「歐聯無VAR是笑話」

羅馬周三晚雖然在歐聯準決賽次回合主場擊敗利物浦4:2，但兩回合計仍然輸6:7無緣決賽，羅馬會長柏洛達在賽後炮轟執法球證的水準，又謂如果歐聯仍不引入視像裁判系統（VAR），將會是一個大笑話。

柏洛達賽後直言，歐聯絕對需要引入VAR，因為比賽根本不應該容許不公平的事情發生。他說：「49分鐘，艾沙拉維沒有越位，他完全是被門將撲跌。63分鐘的手球，也許全世界的人都看到了，就只有在場上的人看不到。67分鐘，柏德列舒希克也在禁區內被侵犯。我知道這樣的比賽是很難執法的，但我們這樣子在總比數落敗，真的令人非常難堪。話說回來，63分鐘所發生的事，也應該是紅牌，這樣會使對手只得十人應戰。利物浦是支很偉大的球隊，恭喜他們晉級，但如果歐聯沒有VAR，那根本是個笑話。」

有VAR羅馬都一樣有紅牌同輸12碼

利狗

佢收尾都幾君子
純粹覺得唔抵

尋日羅馬都有手球啵...

Roma director of football Monchi says if VAR was being used in Champions League, final would be Bayern Munich v Roma

羅馬會長同利狗老細好熟

聲討利狗人人有責

G持

酸撚到我

隊隊都要求引入VAR
除咗蝗

你有英超冠軍

source?

而家VAR 真係好on9 建議學下網球，有得challenge 每隊一場3次，成功唔扣數，可以比賽任何時間challenge 自上個死球後至黎緊個死球之間既事，但新判決只會於比賽停止時執行

即係可以生球入紙，到左下個死球先「宣判」，咁應該會慳時間又好睇

咁樣應該對比賽冇咁大影響

我反而想知底線球證有乜撚用

多個人收多份錢

個蘋果記者咁撚串
九成九係利犬

根本冇得咁計 如果追和左 對手就唔會踢得咁被動